既然對香港有信心 大家請投鄺俊宇一票幫鄺神上車供樓

最新一期《東周刊》報道，出身公屋的民主黨立法會議員鄺俊宇，原來早於一八年就斥資一千零三十多萬元，購入大角嘴「利奧坊．凱岸」一個實用面積四百一十七平方呎單位的樓花，平均呎價約二萬四千七百元，並於今年四月正式成為千萬豪宅業主。

鄺俊宇做千萬業主惹來兩大質疑，包括有指他遲遲未按《議事規則》申報，涉嫌違規，以及他身為區議會和立法會「雙料議員」，月入十多萬元，早已達公屋富戶標準，究竟是否仍保留公屋戶籍？

鄺俊宇日前向傳媒解釋，為方便往返立法會，一八年在大角嘴購入一個單位，在此之前已刪除在天水圍公屋的戶籍。他又指，新居是他唯一及主要並經常自住的居所，秘書處向他確認毋須向立法會申報，做法無違反《議事規則》。

【用銀包投票】民主黨立法會議員鄺俊宇承認近日遷入自購新居

民主黨立法會議員鄺俊宇近期搬至自購的新居。據報，鄺購入的屋苑為位於大角咀、樓齡約兩年的私樓「利奧坊‧凱岸」，單位417呎單位，估值逾1,100萬港元。

豪花1,100萬購入單位，足證鄺俊宇對香港前途充滿信心。多謝鄺俊宇向香港投下信心一票。

好酸

【香港已死?】
前特首梁振英
在港台節目談國安法
提及鄺俊宇千萬置業
鄺俊宇日前透露
單位是兩年前買入
並已刪除天水圍的公屋戶籍

出糧儲錢上車都要批鬥

住公屋又人血, 自己買樓又人血
屌你老母咩

又話香港已死 一國兩制玩完？
鄺神重唔快啲掟貨

我冇批鬥佢喎
我讚佢對香港前途有信心喎
佢響應國師既呼籲
香港無事 繼續買樓

已封鎖會員 - AV天王清水健
完全封鎖

希望各位手足見到任何PR account 同分化撚見block

Ching梁震英fans?

學個藍絲記者話齋 出左糧就係你架啦咩 點解你可以有錢買樓

我冇分化喎
鄺神置業有咩問題？

聽講鄭松泰叫雞唔比錢
不過應該都無乜問題

block , on9仔

原黎係689fans

咁關我哋撚事

佢做到野
肯抛個身出黎
你得唔得啊巴打?

我係話投佢一票幫佢供樓啫

5毛狗一隻

痴撚線買樓都屌住公屋又屌 收皮喇

鄺神係香港置業即係守護香港
唔會移民走

1000萬買400呎

已封鎖會員 - AV天王清水健

仆你個街，一入來頭5個回覆都blocked

Kwong is too fake

18年買嘅都屌
洗唔洗每個人都賣哂層樓瞓街呀

d錢比左你就係你架啦

對香港冇信心就會移民兼賣樓

幾時開始做狗叫雞要比錢

【梁文聞】鄺俊宇的選擇

經歷一年暴亂，不少香港人都表示要「逃離香港」。支持政府那一方，可能認為移居內地比香港更宜居、安全；反對政府那一方，則認為自己必定要到「有民主」的地方落地生根；情況推得極致一點，一些年輕抗爭者已經潛逃到美國、德國和台灣等地，注定下半生要流離失所。到底香港人應該何去何從？鄺俊宇的經歷，或許可以給大家一個答案。

曾經六次參與會考的鄺俊宇，可說是泛民政圈中一個勵志的故事，沒有亮麗的履歷表，沒有俊俏的臉孔，但還是穩打穩紮，慢慢由區議員打入立法會，更是立法會「超級區議會」的票王。這個票王到底如何看待香港，是去，還是留？答案是留，而且他在2018年購入大角嘴一個單位樓花，今年三月做按揭及二按，樓價盛惠1,030萬元；這個價錢的私樓，莫說是基層市民，相信不少中產也「買不起」。

你住靚樓我就要走？

說到這裡，各位認為社會公平嗎？明明大家都是搞社會運動，大家都「爭取民主」，在前線「打生打死」的「手足」，不少人不是被捕、入獄就是「流亡」海外，但從來沒有在前線「打仗」，而最多只在前線拿著大聲公「罵」警察的鄺俊宇，如今已經擠身為千萬豪宅的業主。原來，衝那個，注定九死一生；而在冷氣房嘆住抗爭那個，已經飛黃騰達了。

鄺俊宇，其實就是泛民陣營內的一個縮影，在媒體的關注下，他們享受著尊貴的議員身份，而且一邊享受著政府提供的高薪厚祿，其他抗爭者，對不起，公職身份沒有，媒體關注沒有，高薪厚祿也沒有，唯一有的，就是有權利在前線與警察對抗，然後到了選舉，就提供鮮血讓泛民政客「盡吸」。選舉過後，前線抗爭者就只剩下一個身份，就是Condom！

近日泛民不斷在舉辦初選論壇，不論是老泛民、嫩泛民，都表示自己在「抗爭」，一直與港人「同行」，這些話令人感覺特別難聽，如真的抗爭、反對政府，為何主流泛民議員中沒有一人就《國歌法》投反對票？為何他們當中不少人口裡說不，又不敢否決首席大法官任命？連反對票都不敢投，抗什麼？爭什麼？有人天真地以為，泛民議員仍是一心為香港，但實情是，可能他們只是要為了供樓，所以「安全地抗爭，穩妥地反抗」而矣，沒有其他。

本文為作者觀點

點解次次關錢銀事嘅分化都係東周刊出架，龍門又係鄺仔又係
Btw我有捐錢，但我個個月都課金買石抽野，唔奉獻晒所有錢嘅我係咪都係偽黃呀樓豬？

on9

推 願榮光歸香港

移左仲點搵十幾皮用下腦

叫人唔好投佢無所謂，但貼港人港地block得

一千萬樓買唔起係香港好意思叫中產?

Btw鄺仔份糧有幾多大家知
公屋就爆晒limit
買樓有咩問題?

警告：此post新聞全部來自已查證藍媒

唔打算離開香港嘅話買樓有咩問題？

秘書處向他確認毋須向立法會申報，做法無違反《議事規則》。

報黎把撚

所以佢立法會連任失敗就真係要賣樓
冇立法會議員份人工點上車置業
重要成八位數字既新盤呀

多謝樓主，捉完你條5毛仲可以起底睇帶咩風向

呢個post好多已封鎖 真係唔信唔得

咁低質ge pr去邊搵

我冇話佢有問題喎
我重讚佢為左守護香港唔會賣樓移民

睇完都唔知有乜問題

#13745
到底有幾多account比人hack左/一早潛伏係到

之前羅冠聰走佬又話人走佬
依加鄺俊宇留係度又話人買樓
啲藍絲都好難服侍架啵

移民又話放棄香港，對香港有信心買樓又唔得

低級PR狗
如果你有收錢做PR
麻煩你快d轉行

你依d PR做到咁低質點出糧比你啊大佬

咪係 拉

自住都俾人屌 你話好似炒樓就話姐。。。

On79

買樓租俾班大陸喱，等佢哋供唔得？

買樓都唔得 你比間屋佢訓？

仲要佢本身有出書架喎

垃圾post請習慣不推文回覆

「國師在此，国安法不會立」

連登仔：瞓街最好

你民主黨pr?

一八年在大角嘴購入一個單位，

底已露

拉

明明樓主大力支持大家投票畀鄺俊宇
都要畀人屈pr
真係蘇聯嗰個笑話，拎張白紙出街都要畀人打

咁冇問題你開嚟把撚

愈兜愈肉酸

原來係離岸抗爭巴打

上連登仲會投鄺條垃圾嘅都智障架啦
有本土都唔投

低級PR狗

我冇屌佢喎
我係讚佢繼續守護香港

樓豬
又嘥多個acct

留名條弱智話畀人屈毛屈pr

On9樓主

拉

巴士的報，港人講地link
食屎啦，已block

又Block 一堆

我讚佢繼續守護香港

比五毛樓主上車最好

買左樓唔怪得咁落力

熱狗唔係狗？
黑狗都無俾錢啦
點解熱狗要俾錢

blocked

一千萬樓都要一球首期上車

得啦得啦冇興趣同你玩泥漿摔角

呀 唔撚知邊個住半山一號呢？

死pr9

嗚嗚嗚....咁快跌出咗熱門

唔明有咩問題？係人都要住，已且仲要18年買，又係用自己錢買。樓唔係買就租,都係比錢個樓市。樓主係5毛架話好心得閒幫中共啦，中共現在又冇錢又，又週圍樹敵，好快你連5毛都冇架拿…

樓豬咩目的大家心照啦
上一頁

從政都幾慘
要做聖人 乜都有得比人屌

block埋#80

扯貓尾

邊個

個post咁快沉會唔會扣人工㗎

其實研究樓主之前啲post就可以了解梁振英/巴士的報派系想喺香港嘅風向

唔好完全封鎖，要mon住佢嘅留言提醒其他人

一八年都好拎黎講

民主黨搞抗爭不嬲都係發達途徑黎嫁啦

如果香港真係有民主 無得再搞就無$$ 供樓嫁喇

所以民主黨派最鍾意中共統治香港

偽抗爭真收錢，爽皮到丫

圍爐

大人大者講嘢咪咁小學雞啦

做立法會議員唔訓街=食人血饅頭

連登其實好多account啲風向同689 facebook好似

果啲account應該係梁營搞嘅（2012年高登一樣好多troll bot吹梁反唐）